youtube search地鐵 傻佬,搵到好多好笑片

地鐵李小龍

地鐵霸王

啲阿叔真係好得閒